有冇人覺得連仔ban咗肥絲之後連登正常返好多

肥絲我屌你老母

以前成撚日竹扮連登特警阻撚住人正常討論，死人都仲可以抽水，堅冇血性

本身做咗兩年fd rom都因為條煩膠註冊咗acc去block柒佢

不過我估而加肥絲應該好開心咁逗緊廣告費

有冇人懷疑過而加好多新嘅icon都係肥絲整出嚟？（連狗，新年節日果啲）

條仆街話佢老鼠屎都影衰老鼠屎
比佢d仆街言論騎一騎成個討論風氣轉曬去佢度

連登低汁都多得肥絲唔少

雖然有舊登種熱鬧，但係涉及專業同高學術水平嘅post少咗，學到嘢嘅機會都少埋

肥絲有時都幾好笑
MISS HIM

雖然我都好憎佢同一早完全block左佢
但佢騎劫個post真係唔關佢事，
係大部分會員質素問題
佢多數都係留一兩個reply就走，
跟住係d低質會員跟風附和，或者有人忍唔住屌，先冇左討論呢件事

ban 班五毛就真係會正常喇

肥絲大隻

屌你老母啦
野比呀，左呀，屌你老母
出聲啦屌你老母，啞撚左呀？

左光斗

肥屍d回覆又煩又賤搏d睇唔過眼人鬧返佢轉頭呢

原來bam左啦

天下太平

隻個過街老鼠走左lu

fd rom 係乜撚嘢嚟

打錯字

俾個屎忽你

網頁版唔知幾時有埋關鍵字過濾
連感情台堆垃圾小圈子都唔洗再睇到

太多圍爐post

幾時右

岩牙禾E加打吾系甘牙刀蕪人捉 xD

講到肥絲威力大過5毛 小學雞 5p

Ban咗？左ar

y要bam人QQ

個傻閪捉埋啲左左右右就上神枱
法國秦國撚咪又係靠我地屌